哩幾日咁多小動作 證明左支共已經..........

支共已經非常接近崩壞!!!!!佢地急了

我地一直各層面既抗爭一定會有回報!!!!!!

大家一定要盡所能係每條戰線火力全開!!!!!!

香港人已經逼到支共去到懸崖!!!!!!!!!

香港人加油!!!!!!!!!

6月聽到而加

講到悶

當人地鬧9你 你就話佢地在意 我地做啱啦
當人地限制遊行 你就話證明我地方向正確
當人地鎮壓示威 你就話佢地好急 證明我地接近成功啦
當好多人無可疑死亡 你就話 黎明前係最黑暗既
當人地開始趁病攞人命，你就話係攬炒，支爆近了

問題你炒晒 人地又炒咗幾多 你sure影響真係咁大？

有時真係唔好咁樂觀害死人 根本依家就係俾人打到無還擊之力 鬥長命好過啦 唔好衝去送頭

逼狗入窮巷 攬炒

想問樓主打段咁既野射左幾多次

樓主同我諗法一樣
支共越危急，香港越重要
所以國際事態進一步發展之前要整理香港
所以近一個月不停提國家安全

串錯字

係喎

已經準備攬炒香港

同行山話就到一撚樣

有時真係唔知班人唸咩 只可以叫佢地唸清楚d 唔係咁就一世

自我打飛機勝利法 根本好多人都唔想面對真正既反抗後果 革命係會流血同死好多人包括身邊既人

證明之前果班真係懶得濟

事實係要認清 但送頭以外既抗爭唔可以停

我向來都唔支持送頭

泛民搞既所有集會同遊行 勇武都接近被賣(預左比人話熱狗)

但同時真正付出既人既血汗 已經證明晒比世界各國睇到支共既醜態同邪惡

香港人係無得急嫁啦 但支共真係急

又打飛機，支爆講左廿年都未爆

你除左悔氣說話 仲識咩?

香港獨立、凍結資產聯署告急
獨立差一半，凍結資產差幾倍
懇求各位放低政治潔癖，攞安全網保護自己先

7月1又搞遊行啦 準備又一堆人被賣啦

佢眾籌就風山水起

事實係除左熱戰，香港係無乜可能擺脫到支共
支那已經準備緊玩鎖國

咁你覺得香港人到哩一步 有咩可以做?

同蘇聯一開頭打唔過個陣一樣做法：

焦土

無，只能夠盡自己一分力
其實一直都講話遊說係要從利益入手，你一直講咩人權警暴外國最多同情你，而唔會真正介入